[
    {
        "randomId": 628
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    }
]